《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel 電影討論區 (5)

《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel

導演 :羅拔洛迪格斯
演員 :基斯杜化華茲 , 珍妮花康納莉 , 馬許沙拉艾利 , 羅莎沙拉撒
片長 :2小時2分
級別 :IIA 級
語言 :英語 (中文字幕)
上映 : 5.2.2019 (公映)

IMDB:
故事簡介
幾個世紀後的未來世界裡，合成人艾莉達 (Alita) 躺在Iron City廢鐵區中不省人事，幸得心地善良的機械醫師伊度，將她帶回工作室修理。艾莉達醒來時發現記憶全失，對身處世界一無所知，但一切簇新生活令她充滿好奇，到處探索。伊度極力隱藏艾莉達的神秘過去，而她好友曉高卻試圖勾起她失落記憶，兩人更漸生情愫；同時各方惡勢力逐漸叩上門，危及艾莉達至親，從而啟動她潛藏的逆天戰鬥力！為了解破身世之謎，艾莉達獨力踏上征途，對抗這個黑暗腐朽的世界！

全體集氣,alita BB續集在眼前
目前票房已過3.5億
齊歡呼

續集啊屌你老味

新post lm
海外票房佔80% 美國本土佔20%，食撚屎啦美國佬

推到續集開為止

嚟緊CM上映連大陸佬都靠唔住

個票房百分比

留名

大陸算係咁啦 有3分1全球票房係佢地取爭番黎
雖然食水深都係仆街黎

新post留名

又到番星期一，美國票房應該再比上星期平日少 可能得50萬

等緊佢出碟，啲gif太少，根本唔夠用

有啲國家未過星期日的

美國

我最鐘意嘅gif圖

有無人留意到呢個shot之後
Dr喺度同Alita囉囉唆唆
Alita猛咁up頭應佢
好可愛

美國未過有咩用

係咁嗲

Alita乖女嚟

勁靚

呢張正到

續集在望

個嘴仔郁下郁下

之前啲post好似未見過依張，今次第一次見

就係鐘意Alita同Dr啲互動先放呢張
眼神已經俘虜左我

官方出嘅gif

呢張正 攬住個公仔

To 美國佬

新po lm
我愛Alita

好汁

推得咁快😂大家都係傻既

我傻，但我很愛ALITA

350M

巴打你冇改錯名

巴打有無LINK

新po lm

3月6日最後一日大家記得買多張飛最後支持

執埋海外未update票房，有冇可能接近四億？

我覺得370m-380m
都尾聲啦
4億當然爽

咁都好，起碼開續集成數高啲

計埋周邊應該都有390m啦，而且佢未出碟

最緊要賺左口碑
warcraft收番差唔多票房但口碑差
當critics垃圾，俾28%
但audience reactions得77%
同alita 94-95% 差天共地
點拍續集

我都想講
Warcraft 都有成4億幾
又係本土仆直，海外大賣
原來口碑咁差
我仲覺得幾好睇

If you do the math, it doesn’t take much to see the kind of money Alita has pulled in. The film’s worldwide gross is at an impressive $350.4 million just 18 days into release, making it the 5th highest-grossing movie of 2019 so far.

With reports having called Alita a bomb before it hit theaters, this reception is more than reassuring. The film’s box office will continue to grow through the month, but its total $350 million pull does overcome Alita’s rumored $170 million price tag. So far, 20th Century Fox has yet to announce any plans for a sequel given its upcoming buyout under the Walt Disney Company, but fans are hoping the live-action blockbuster will get a sequel order before too long.

回左拍攝成本先，衝埋宣傳費呀加里

我無玩同留意開warcraft其實個世界觀整得還可以

但係唔知點解睇到個人鳩鳩地，又係墮入左攻殼0個種伏既感覺

同埋無大明星啩，主角係做vikings個Ragnar其他唔識，吳彥祖做個奸角巫師你認唔認到係吳彥祖先

可能我熟攻殼原著
所以比較到真人版有幾垃圾
魔獸我零背景
可能我鐘意中土世界人類獸人中果種世界觀

邊度有，買買買

睇個樣似淘寶

攻殼我都唔熟但真係好鳩
連matrix既idea抄攻殼都好過佢
因為攻殼電影連最基本既cyborg人性都接近無探討過，淨係揾自己身世
alita既hugo雖然柒，但起碼認同alita比普通人仲有人性

呢隻就揾唔到，不過淘仔好多週邊，手機殼，tee嗰啲

Cap 圖黎睇下

見住美國啲所謂影評家日撚日踩alita，不停圍住女權隊長打飛機真係好嬲

其中一個
[url]【我在淘宝Lite发现了 卡漫嘉园 铳梦阿丽塔战斗天使Alita电影周边亚克力立牌钥匙扣挂件, 一起来看!】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥fcr9bvMujC8￥后咑閞👉淘♂寳♀👈[/url]

Fox’s “Alita: Battle Angel” fell not far behind, pocketing $40.4 million in 81 international territories. The sci-fi adventure has generated $278.2 million overseas, along with $72.5 million at the domestic box office. It had the best showing in China, earning $24.2 million in that territory. “Alita: Battle Angel” also had solid performances this weekend in France ($2.5 million), Germany ($1.2 million), and Japan ($1.1 million). The CGI spectacle cost $170 million in production and tens of millions more in marketing and distribution costs, so the cyborg heroine is banking on a long life in theaters in order to achieve profitability.

第一次要反下日，alita假假地都係你地土炮野都唔入場支持下

咪就係
枉導演成隊人返日本做宣傳
日本仔都係自high就叻

新PO留明

日本仔有自己戲一定係睇自己戲先....Alita最多咪算半套自己，比多啦A夢打贏都正常既

連登app唔知做乜send唔到cap圖

你一下子污染連登

經咗鬼佬手已經唔係土炮嘢
仲要俾多啦A夢夾, 呢個結果都正常

咁都無可能低到咁，連本綠書都超到alita

睇過日本自己出嘅動漫真人版電影選角同造型就知佢哋唔受荷里活風格

綠書話哂金球獎最佳電影
已經係最好宣傳

攻殼電影版俾我感覺係，佢好想重拍押井守劇場場，但係又加入TV版元素，搞到四不像

日本係3.1先上綠書，有獎又首週

何況兩套戲嘅觀眾類型都唔同, 冇計

日本仔唔稀罕人地改編，改良，三次元佢啲嘢
寧願繼續睇返自製嘅二次元動畫算
我之前都講，佢地成日幻想自己二次元文化三次元化，不斷拍咁多垃圾真人化cosplay電影，舞台劇
但又唔會嘗試接受外地真人化佢地本土嘢

呢啲就係日本文化呱

問題係架仔扮番鬼佬風真係頂唔順
你當我racist都好，Edward Elric成個鬼佬名，金髮碧眼點解要架仔做真人版

日本仔可能心諗
我唔使你地幫我地啲作品搞咁多嘢 又無人叫你地使咁多錢拍
我繼續睇進擊巨人真人版，鋼練真人版之類就夠啦，有日本名星，服裝化妝忠於原著就心滿意足啦

naruto舞台劇我又覺得ok, 就咁睇youtube d排舞ok同活用到d大和文化風

架仔連整番鬼佬動畫都唔掂，諗住前排出忍者版Batman, 加哂戰國同和氣元素諗住ok幾有心思

dllm最後又係特攝戰隊+咸蛋超人式打joker, 我究竟睇撚左d乜

日本啲真人版電影得羅馬浴場係鐘意
阿部寬扮羅馬人

係，因為佢五官輪廓好立體真係似鬼佬
選角方面真心有諗過

忍者版Batman 其實我自己覺得幾好睇，因為預咗日本仔會玩呢啲，當外傳平行世界冇問題

平行ok但唔好又去番依味
已經睇左幾廿年俾番多d心思唔該

Batman 我覺得好睇過癮，正正因為佢係動畫所以可以點玩都得

正正可以睇得出日本仔好鐘意自high自己大和文化
對佢地國家黎講好事黎嘅

Alita 原聲大碟 黑膠即將推出～～

占士活都寸鳩女權隊長

Batman 佢玩忍者風幾正，每一場決鬥都好睇
係啲城堡變機械人同超人好

香港台灣冇乜報導，但我上YouTube 好多人插緊，包括原本套戲嘅目標觀眾女性，我見唔少女youtuber 都插

亞洲都無咩白人點冒犯到佢地
男性另計

正常女仔都會覺得有問題啦
依家已經唔係爭取男女平等同女性權益
而係歧視同排斥男性
某程度上係黑化埋真係爭取緊正常女性權益嘅人

講真一個正常嘅女人都覺得煩啦
日日有班人代表自己話受壓迫
又係咁打飛機歌頌女性踩低男性
有腦嘅都覺得有問題

我淨係知好似marvel fans (男性) 屌緊佢破壞緊marvel

導火線係佢ig 响Stan Lee 過身時post 嗰幅相，有腦都唔會咁做啦

講真係好煩
好似Alita咁又硬係有人話咩太性感, 點解要有胸
話導演用男性目光去製造Alita
依家啲人係咪眼光窄到只係望到呢啲嘢? 好鬼可悲

算啦雖然YouTube 一面倒插佢，但套戲相信都係會大賣

係，可悲

Exact7ly 你睇香討之前仲開post 叫人買飛爽手o的 唔好阻住後面

放心，係youtube好多鬼仔鬼妹都有出聲屌呢啲垃圾影評

咁又放心, 一定會大賣
佢係嚟緊endgame關鍵角色就算幾憎都好fans都一定入場

只係個人嚟講因為呢單嘢我會選擇唔睇佢嘅戲

美國女性一攞女權就好激進
要報仇性咁爭取，男性咁對佢地，佢地要做足番先再坐低講平權

冤冤相報何時了真係至理名言

睇開avg都唔想睇cm

真係好在youtube有班人屌
證明呢個世界仲有思想正常嘅人

大賣就梗架喇
爭在比預期大賣預計倒幾多米啫

架仔思想好傳統保守，好少會接受外來元素影響，佢地永遠覺得自己本土出品係最好最掂，去過日本既巴打都應該知道行到邊永遠見到馬路都係日本車，無乜歐洲車
其他產品亦都一樣原理
利申幫過架仔打工

不過初頭都諗，銃夢原先係日漫創造，點都會支持下掛，點知仲衰過綠簿

現實嘅女權係激進到最好呢個世界冇晒男人

日本公司連啲海外地區head都要係日本人先得
以前讀書講過，鬼佬甚至將business culture分為Japanese同non Japanese

產品黎講 iPhone算係好成功咁打開日本市場

其實marvel咁成功全因ironman令佢翻生，過埋endgame後，ironman退出睇佢點死
Btw ironman 11年貨仔咁就要退役，雖然自己無咁特別討好佢，但佢令marvel成功確係幾勁
經期睇情況 有fd睇先入場，就算唔係marvel愛好者 endgame點都會睇既
Btw決定聽日最後支持alita，3月6無乜場可以睇到

冇RDJ冇Ironman 出面都有post講緊呢樣
但Ironman個系列最好睇都係1

我諗銃夢交返比日本仔拍
男女主角用返當紅名星
中間加插一兩首潮流jpop插曲同主題曲
最後最重要係人生大道理
係日本一定大賣

咁買日本車政府會資助減稅+來佬車重稅
我係日本人貪代步都買日本車啦
睇戲睇邊套都係咁多錢都唔揀alita，就真係俾傳統思想綁住喇

舊時公司去到邊間分店都有日本人坐鎮，唔會比外來人話事
Iphone多架仔用都算係既，不過啲保守思想點都好過北韓獨家村

但海外就未必受，日風真人電影本人麻麻地

一句講哂 對佢地好失望
結果靠大陸贏票房

Ironman Thor CA
功不可沒啦

d特技差撚到
前幾年睇巨人電影
諗住有真嗣同貞本義行做導演同人物設定就無死

dllm巨人打交個scene差撚過台灣木偶戲

由演員角度出發，唔再拍marvel係好事
唔會俾個角色框死發展

特技差都算, 劇情鳩嗰下仆街

日本啲真人版戲劇情多數都係伏
所以好少會睇

認同
你表面上幾忠於原著都無用

日本仔嘅忠於原著只限角色服裝造型同表情

因為第一集個黑鬼搞笑好多
但鬼叫獅子開大口要加人工就俾marvel兜左

直到依家我覺得最唔伏嘅已經係寄生獸
巨人真係嚇死我, 完全唔知自己睇緊咩
特技差可以原諒, 因為都係技術問題
但劇情差真係理解唔到
已經有晒漫畫動畫俾你照直抄都改到成舊屎咁

咁不如叫架仔翻拍忘憂草
肯定大賣

搵到呢張

日本仔唔只特技差
連動作指導都係垃圾
睇下蒙面超人 5星戰隊拍左咁多年都無進步過就知
借鏡又廢 打落去軟弱無力咁

人地重點係賣週邊玩具

Rider 打鬥有好睇過
Kabuto 打鬥堅掂
之前嘅555，舊平成動作都好睇
係電王之後賣特技賣武器玩具
下下特技大招

龍騎 Kabuto

對眼真係rosa

係得呢啲似
選角都多數

浪客劍心好睇呀

係 換左個黑鬼唔多好笑
當時marvel都未係好掂，一定唔會加

日本劍術梗係架仔拍番
正如Tony Jaa梗係拍泰拳啦
如果浪客劍心都拍唔掂動作場面，佐藤健佢地應該要切腹謝罪

講起，早排I's真人版全部都趕客
狗也不屌 .gif

言歸正傳
香港票房5.2m
算係中高票房國家之一

同期流浪地球尋晚10點荷里活好似吉場

我個人覺得香港依家起碼5.5m
上星期五都仲爆場, 真係痴線

同意

各位好波

頭先睇UA megabox 6號仲有大量2D場
8號應該繼續有

諗住7號刷多轉

我都相信8號仲有
8號刷多場

我都係一樣諗住8號刷多場
本身都擔心佢落晒, 但見6號都仲係多場就放心啲

alita如果續集成功上畫真係多謝大家

聽日last imax場 各位買飛味

無時間睇，但會買飛

今日大陸票房 綠簿排第一 Alita 排第二 馴龍竟然跌左落第三 雖然票房幾接近 但我諗係 女權隊長上之前 Alita 都仲食到一波

咁有信心

希望如票房預測一樣有9億幾人仔

希望禮拜5前執到50m 人仔

Strong hold 等佢升

夠膽上多一個星期

哇頂，rosa B同alita一樣咁正

龍珠10次準備

因為大陸上夠一個月
當食水尾

點都有得食架，差在cm吸引力幾大姐

應該都大，佢地都等緊endgame

睇貓眼應該會上到23號

都係果句
美本土同日本拍硬檔各自執返10m返黎當收工得唔得架

我覺得去到8號真係無乜人睇的了
要睇嘅都睇晒
未睇嘅揀cm

唔知大陸會有幾多人三刷四刷呢

老美睇女權
日控要叮噹

Alita係屬於香港，係屬於我地

未必完全冇嘅, 始終有場上就有機會有人入場
吸多廿零日好過冇

如果真係有第二集
占士真係要搞返好美國宣傳
亞洲區唔使搞啲乜都大把人入場
而日本仔可以無視

香港唔洗宣傳都大把人睇

有鬼佬略略計左
美土票房＄72,231,308 x .6 = 收入＄43338784.8

世界票房＄278,221,855 x .3 = 收入＄83466556.5

票房總和43338784.8 + 83466556.5 = $126805341.3

$170000000 - $126805341.3 = -$43.1946587 （未計宣傳）
其實仲蝕緊，但情況同warcraft 一樣，埋數都仲係蝕差唔多數
我自己就諗口碑＋avatar 先可以令alita 繼續拍落去
但最怕就係cut budget, 要第二同第三集join 埋一齊一集搞掂就唔掂喇

殘酷的事實

唉，不要再說了

其實以依家呢個票房嚟講
真係好運有下集都預咗係一集埋埋個尾就算

無錯，就算金馬倫版權在手
迪士尼都唔會俾佢亂黎

咁好嘅戲就咁比啲左膠埋沒左

你諗下金馬倫寫左~1600頁劇本
依集淨係用左3份1,之後再cut
你諗，下集如果係結局
真係諗都唔敢諗

都冇辦法
咁cut法當然好可惜, 但無奈嘅連下集有冇都未知

今日上WIKI睇返啲舊報導, FOX當初對Alita都好似冇乜信心
假設Avatar唔仆街, 唔知可唔可以用4,5集同FOX傾

但就算出到我都三字頭，變廢中了

你都金馬倫一拖就拖10年

未來戰士同Jack都要翻生搬埋個鐵達尼番拍籌旗

Alita: Draw me like one of your french girl

真係有嘅我唔怕等10年呀廢中刷夠十次都仲有心有力

之前有巴打話234 集拍完同cap完真人
爭後期製作

有無巴打睇機場7點半

無錢架硬拍/有人介入/換班底
寧願唔拍

又諗起Pacific Rim 2
不過導演走人先啫

佢一定有心拍，自己係特攝迷
但又係叫好唔叫座
無理由一直苦等
而且強國收購，分分鐘又要迫佢拍唔想拍嘅嘢
走都無可厚非
佢中間除左拍忘形水，仲有套半鬼片腥紅山莊都好好睇，啲場影好靚

其實pacific rim又係同alita差唔多命運
budget 190-200m
美土101m, 連埋全球先411m
其實條數都係蝕，但中資科水
希望disney都科下，話哂就黎同pixar , marvel一家人和和氣氣

遲啲復聯4實賺20億，抽2億出嚟都夠啦，無理由爛尾架嘛

女權隊長：算啦當alita你係女性有色人仕就科俾你啦

教埋你marketing喇Brie Larson

但白人男人buy Alita
女權隊長最憎白男

睇返當年PR啲訪問就知Guillermo有幾咁熱愛套戲
呢套嘢根本就係佢拎嚟完夢, 完全係心血之作
但同巴打所講一樣, 叫好唔叫座
雖然最尾收4億, 但拍攝成本都成2億
唔係大陸收購咗根本就唔會有第二集
當然我作為Fans都寧願佢冇屎嚟

就算白人男性buy av女星
一旦入左有色人氏同女權
以平時敢作敢為既女權隊長就要出黎保護佢

Rosa係中美州人，仲要係女性同行
Brie Larson幫佢啦，家陣d觀眾歧視佢個角色太大眼添呀

Pacific rim (叫好唔叫座，強國強姦第二集)
Edge of tomorrow (五年後開綠燈拍續集)
Warcraft (口碑唔得本土票房又唔得，回本都無用)
Alita (前程未明朗)

情況都好相似
唯一唔同係，Alita口碑贏哂同有大導演加持

再加同disney互揸春袋
disney要avatar, 金馬倫要錢

提前係avatar收得先有袋俾人揸

其實而家回唔回到本

第二集又唔太驚
就當拍到半爛，d人一見到"金馬倫執導"
個個都變水魚
金馬倫，史匹堡依d淨係個名就咁值錢

老老實實
扣埋拆帳應該未

遲啲睇多幾次avatar 2幫補alita
第一次有咁嘅諗法
但係又會擔心
啲電影公司見avatar收得alita唔收得
寧願科水畀avatar都唔開alita

但點都經金馬倫同佢旗下工作室手
金馬倫係有心既就會捆綁式合約
avatar收入不限於只發展avatar
搞掂

有第二集希望女主角黎香港宣傳下

如果Rosa b嚟香港就好
睇返佢去韓國啲訪問佢都話係第一次嚟亞洲

因為日本上週alita票房三甲不入，所以要遲啲先知個數

ALITA係上香港上左一個月都只係輸比新片少少

23連住拍 45都係連住打
45好似預定2025左右先出

到時金馬倫都一把年紀，如果佢出左啲咩事，alita會唔會比世人忘記

去日本宣傳係哂9氣架
日本仔太固執

怕劇本同拍攝權
導演就唔太驚，robert應該消化哂劇本

唔驚robert比人換走？or檔期唔得走左去拍第套

定係金馬倫兩腳一伸就無後人

最驚迪迪尼放隻手埋黎，間野好鬼霸道。

所以一定要買碟，有咩E郁當一集完美了結

可能金馬倫預計左
所以alita係pg-13

屌唔想拍到變迪士尼片

琴日睇左 覺得麻麻 對於我黎講劇情太老土 動作場面還可以 我個fd直頭睇到訓左

我有fd都瞓左
但起碼無屌先

反而我啲fd睇完又覺得ok正

應該唔關事，avatar都係拍pg13

推

我就覺得劇情有d老土 我冇睇過漫畫所以都冇咩情意結

反而唔係咁怕尺度限制劇情
係唔想畀佢哋灌輸迪士尼故事嘅價值觀
好似last Jedi個啲不倫不類嘅劇情咁
希望有續集得來保持到而家個風格

唔同人唔同口味
其實呢度都唔係個個睇過漫畫
好多畀朋友叫去睇先知呢套嘢

冇睇漫畫就去睇套戲
睇完都未係即刻中招，之後慢慢上腦想睇多次

我目前睇左五次，但漫畫只睇左頭兩章（無時間），睇完覺得唔好睇唔緊要，品味唔同姐，但有啲人未睇就屌就真係仆街

銃夢一開始有食腦漿已cut

好多人未睇過就先入為主覺得唔好睇，好想屌呢班人
睇過話唔好睇可以接受，起碼了解左套戲只係唔岩自己口味，但連睇都無睇過就評論話唔得 真係想比人博屌
btw我都係睇完未即刻入坑，慢慢上腦再去睇3D imax簡直無得彈

食腦漿好難出到街

同樣再刷時睇3d imax
不得了

睇第一次已經不得了，開始係咁搵套野嘅資料，wallpaper同icon轉唒，頂唔順一睇左就睇多4次
但一望個票房就唔太開心

mcl出3.7時間表

最sad係美國首日/週票房既時候，首日連10m都無
諗住過兩日星期六會好d，點知得11.5m，星期日仲差過星期五
玩緊過山車咁

即係仲未下畫，睇下等唔等到星期六先 星期六有既話先去睇

2d既話基本上大院實有
朗豪坊cinema city, mcl festival walk....
估計完全冇場應該3月中尾

復聯4 4月25號出，唔知會唔會用一個星期就爆post爆得快過我地

會啦，就算唔係marvel fans都會去撐場

咁等星期六晚先睇

比來無意思
人哋真係經營咗成十年
累積咗咁多fans

我都會撐場，啲fd已經係到討論緊，不過應該睇一次就算

係囉
總之少d機會俾迪士尼批判
多dd機會科水

老實講，生活左咁耐都係第一次二刷以上套戲
就算覺得好睇既fd都話我痴撚左線

睇幾次都唔係問題，問題係我買曬啲周邊，有個fd好鐘意復聯3，睇左三次都無走去啲figure同書，但我就買齊唒，我平時仲要係啲慳家嘅人，m記都唔加大，今次一洗洗左二千幾，我都覺得自己痴左線

呢套戲係引發咗一啲隱性唔識形容係咩人既人，包括我，對唔住講得1999

想問下好好好鐘意以套戲既人, 特別係睇左好多次, 又買哂周邊既
係唔係由細到大好鐘意睇日漫, 特別係熱血個種
我發覺身邊既fd(包括我)由細睇日漫睇到大既都對套戲著哂迷

認真答，睇到唔好嬲，以下係睇左套戲之前嘅感受

睇左套戲之前，一直都好歧視啲日本漫畫，又假又二次元，直頭係反撚唒感，覺得買figure同模型嘅人直頭係on 9,唒錢買番去擺，動漫更加只有一套係由第一集睇到最後：一拳超人，漫畫更加唔洗講，所以基本上成日笑尻啲毒撚，覺得佢地異類嚟，同啲朋友傾起動漫野，日漫就反感

其實今次套戲入場之前都唔太想去，聽到日漫改編就覺得on 99

不過睇完之後就不得了，因為我都變左自己口中嘅毒撚，洗錢洗得仲多過啲毒撚朋友

同樣情況，不過平時有睇開動漫，不過對任何女角都無感覺，除左依套戲

我係漫畫迷，日漫，港漫美漫都有睇，所以一早對套戲有興趣

純粹因爲占士金馬倫個名入場
事前唔知乜係銃夢 ，淨係知係日漫科幻大導拍日漫 雖然唔係佢拍

其實係兩批人黎 我自己都好憎果堆睇所謂賣肉無益既漫畫果種人 但我覺得 其他種類好似睇運動 例如男兒當入樽 或打鬥果種熱血型 好似one piece 果類我又唔反感 什至係我中學果陣成日都會 用呢o的 同同學做話題 識到唔少朋友 識得抽離就okay 啦

呢套戲比我感覺似後者 係冇追漫畫 冇睇 trailer 情況下 睇呢套戲 打鬥場面真係幾吸晴 值回票價 當然靚仔靚女主角係bonus 令套戲加左唔少分

我比較專一，如果要講好鍾意既日漫黎講，只有龍珠，佢比我個種熱血程度係其他動漫搵唔到，個玻璃櫃裝滿哂figure
其他個d都無咁特別好鍾意，其次鍾意sao，佢第一輯既世界觀吸引到我 而且講潛行世界(vr)比較有興趣
至於其他大作火影 海賊王真係麻麻地，火影淨係睇左頭個段已經無咩興趣睇落去
海賊王世界觀本身又係正斗，但劇情拖得太離譜 睇到魚人島頂唔順quit
其他日漫新作品直頭掂都無掂過
btw 除左龍珠figure之外，會買第二款figure就係隻ht alita，已經留好當眼靚位比佢坐鎮

對龍珠男主角有感覺 點算好

一樣，最唔鍾意啲賣肉動漫，我覺得睇電影又好，漫畫又好，佢地背後嘅故事，設定先係最重要，但依家啲漫畫將重點放係啲女到，到底發生左啲咩事，就算幾好背景設定都要加幾條少布女，而我啲朋友就係呢類鍾意個啲咩艦娘，約會大作戰嘅人

正如雞兜越開越多一樣，雞兜for雞蟲吸精，賣肉動漫for毒拎吸睛
利申對呢類型動漫無興趣

老實講，你要睇呢啲做咩唔直接睇av?反正啲人大多數都唔會focus 係個劇情到，而係要睇啲女嘅波，仲要係假嘅

我今次咁鍾意alita都唔因爲依啲咁膚淺嘅野，我係因為alita個性格先咁鍾意佢

迪士尼插手應該無得分屍分得咁爽

有啲野真係好講緣分

我純粹係發生咗啲事想睇場戲cheer up下，跟住見附近有一場2D有個單丁位，就無乜點諗自己一個入場睇，點知出返嚟就中晒毒

睇reddit有個人講得好中，就係就算fans都知呢套戲係有好明顯嘅缺點，但係睇完之後總係會不斷諗返入面嘅角色情節，甚至想睇完再睇。呢啲真係唔係一般特技爆谷戲 e.g.avengers 可以帶到俾觀眾嘅感受

青春期個陣好鍾意睇賣肉
過咗之後開始覺得好悶套套都係咁
開始會揀啲比較多劇情嘅睇
一係就睇搞笑放鬆下
不過講真都係偏好科幻
所以alita食正我兩瓣
仲要有荷里活級數嘅特技
睇個陣完全入晒戲

的確，有啲再好睇嘅戲都係睇一次就算，但唔知點解alita套野會捉住我個心，睇完一次想再睇

又純又真又cute又考順又強而有力可以保護人，自己有危險都會撲過黎救你，犯大錯又會原諒你
現實中屬於稀有品種，不過萬一你背叛呢類型女仔會比死更慘

角色素造得好係其中一個重要因素

alita除左本身角色背景吸引，佢個cg技術確係上一層樓，加上rosa入肉既表情演技令到alita唔再係cg人 而係睇落去似真人無分別

點會稀有咁簡單，香港應該搵唔到

應該無人會背叛呢種女仔，咁好都仲背叛，個啲男人要閹左佢

讀書時期成日追動漫，基本上乜類型都睇
但之後就甩晒冇乜動力追

呢度有無cyberpunk fans係到

真係好鍾意呢個題材，人類未來必經階段

我諗大多數人都係冇抱好大期望入去睇
但係睇完就即時/慢性中毒
以前睇戲唔會睇完又即刻想睇，亦唔明點解要咁快再睇
點知今次就體驗到，alita個角色已經入左腦
因為alita係ideal嘅存在, 比真人更有人性

當有個咁好女仔對你，你會慢慢覺得係理想當然，甚至唔會懂得珍惜，不論男女一樣 因為呢個係人既本性
所以好多人結婚既另一半個位都唔會係自己最愛既人

exactly，完全代入到alita角色

呢套野我係公司突然有半日off攞就即刻狗衝攞
見有時間咪去睇imax
之後

睇完一次返唔到轉頭

唔該快啲出碟呀，要買番屋企狂睇

唔想睇您地咁多廢話 聽日last imax場 飛已買 bye

Imax得返聽日，最後機會。

Hugo已經話咗俾大家聽背叛Alita會有咩後果

跟隊! 陪alita到最後一刻!!

一樣
動畫已經唔追
真係有緣搵到一套啱睇嘅
會搵日一次睇晒
不過幾個月都無一次
同以前日日睇已經爭好遠

聽日幾點，買邊個院

巴打好野

機場3點，諗緊睇唔睇埋7點半。

二刷時拎day off出去睇imax

真係好，我繼續ot

繼續趕功課

諗緊買聽日定3月6

留最後一次睇2d

3月6，等d人個個睇經期 得你去睇alita幾有霸氣

想6號晚12點50分 朗豪坊

我諗住3月7

聽日機場睇第三次先
順便睇第一次IMAX Alita
7:35 收工岩岩好
勿相認

Imax睇完真係番唔到轉頭

我都有D想睇
都係機場巴打

咁夜 睇完搭的士返屋企?

時間就到嘅話真係推薦megabox

係收工去睇

淘寶難得有隻正常

白色買得過

我自己都係因為想睇CG在先
因為對呢方面好有興趣，好想個依家技術行到幾前
講真佢啲細節表情真係冇得輸
特別係一開始睜開眼同最尾Motorball出場個大頭
再加埋成個故事同埋alita bb，邊有可能唔中毒

地底大戰同Motorball嗰場我第一次睇imax簡直爽到想企係身大叫好撚精彩

我都咁話 單已落

想買番件 求link

motorball睇imax未係最正，睇mx4d正到核爆

唔睇架。。。買架咋

唉好想試下

無錢呀

想睇mx4d但後期就唔到時間

so far而家有咩周邊賣😂除左Hottoys prime1同埋art book之外

Dr. Ido's Journal

官方英文小說
Funko pop

數漏左漫畫

funko pop一向都唔like隻隻都有少少奇怪

漫畫唔計周邊啦應該,BTW等緊真。新版漫畫，而家台版真係不了

英文版好似有精裝版，唔知點講，總之新出，啲紙質，印刷同封面都超靚

英文manga 我成日覺得英文出唔到日文果個精髓，中文會好少少
我睇睇英文有幾靚先

我都有睇mx4d版，Motorball嗰part真心爽
好似玩緊機動遊戲咁，投入感大大提升

體驗到alita比人打到 360度係咁轉黎轉去 好爽

強國預測票房減至8.97億人仔
可能最後8.5億人仔離場
即係可能最後幫總票房進貢多20m

盡左力架喇
無論結果係點都要接受
多謝你alita

又會少咁多
班大班佬食左屎嚟

黎緊8號有女權隊長呀嘛
正常

差唔多噠，都未聲了
講到食屎，都唔夠美國佬同日本仔黎

加上今日又星期一
佢星期六日衝到1.2億都好勁架喇
唔好忘記仲有兩套戲夾住佢

等佢慢慢爬到23號睇下最尾收幾多

提起美國同日本就嬲，一個思維退化，日日係到女權大愛左膠；一個思想封閉，自己國家嘅漫畫改編都唔撐，好想知作者有咩感受

可能日本仔覺得作者賣版權比鬼佬可恥

可惜都過唔到10億人仔，我諗現階段計8.7-8.8億人仔收場
經期一上畫 alita票房就一定急劇下跌
不過點都好，話哂幫套戲執左過億美金票房，所以欣然接受，已經唔話得
今日都執左1700幾萬人仔，如無意外呢幾日平日再執多4000萬人仔

日本就算啦，就算衝極都有個譜 最多同南韓差唔多(南韓至24號有16m，海外票房計第二高)
但美國就真係無眼睇，連最低底線既100m都衝唔到上去

日本同南韓差唔到太樂觀了吧

究竟美國會上到幾時 ？點解有啲戲上成幾個月都仲有
alita咁快比人下畫好似？

第一次迷日漫作品，e套電影好似有魔力咁，睇十幾次， 同埋盡力收集哂佢d周邊填滿個種空虛感。

航巴 睇住漫畫止住癮先

利申 用左4日追到LO 第七卷 劇情開始9咁黎 但本著對前9卷o既熱誠 希望今個星期追埋佢

深夜留名

想保持神秘感等下集先睇，不過都唔知出唔出到下集。

呢套真心好睇

【铳梦电影版阿丽塔战斗天使t恤衫,一款很有设计感的短袖t恤，给人一种干净清爽的感觉】， 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥oODabvGFryt￥后咑閞👉淘♂寳♀👈

你D GIF整得好靚

呢張唔係我整，上網搵既咋

你上閑魚打戰鬥天使就有 (打阿麗塔會bam)
我唔想喺支付寶搞實名 所以畀唔到錢買
嬲嬲地del撚咗個app

所以你買到就fatfat 因為嗰度好多首映週邊
有衛衣 貼紙 電腦袋 mousepad 勁多野

呢一幕正

早

早晨

Thanks 今晚淘兩件番黎先

淘寶真係好多周邊

至少都兩個月 不過依家蟻攔咁上

有咁耐咩
我見好有啲院cm一上alita就消失左

屌好想要個鎖匙扣同貼紙

日本票房去到3.3時累計6.18m，可能上10m都有啲難

美國一dd州份地方鄉下咁可能會上耐d
俾d交通無咁方便既人睇
上reddit見到有人揸250km以外既imax 3刷

好過無

咁有心？

唔好再諗喇
我已經當落左畫
之後等avatar
話時話金馬倫個人有alita版權既資料邊度揾到，google左唔多見

乜閑魚要實名㗎？ 我淘咁耐都唔使

如果美國多啲呢種人，就好啦

身為一個控制狂，占士金馬倫其實並不喜歡受制於人的改編，他最出色的幾部作品都是原創。《銃夢》之外，他唯一着手改編過的漫畫是《蜘蛛俠》（Spider-Man），可惜計畫因為外部原因中途擱淺。然而，艾莉達的故事如此吸引着他，以至於他還沒有獲得改編版權，就先跑到東京去和原作者木城幸人見面。

「他想第一時間向作者傳達自己的改編思路，他覺得這是他的責任，」占士金馬倫多年好友兼製片尊蘭度回憶說。

當時，想改編《銃夢》的不止占士金馬倫一人。1999年，他贏得了版權。2005年，他完成了改編劇本，長達186頁，注釋600多頁。

金馬倫拍spider man應該幾正
不過原版第二集真心好好睇

其實多，但都仲係小眾
同個美國fd傾過
佢講套戲係美國宣傳真係好少而且完全散播唔到去普羅大眾

好好睇 ，已刷四次

聽日就知有冇8號場, 我好緊張
求神拜佛有早場, 晏晝有嘢要做

超愛Alita的新人lm

歡迎歡迎

一半半啦
你問d美國人咩係gunnm佢地應該都唔知係咩黎

絕對正常

美國要來了

越黎越多新人加入

4刷完imax,imax真係正好多

Alita Alita Alita

Alita fighting

Me too
岩岩成功入閘

mcl出3.8時間表
暫時得長沙灣10:50
下晝先得閒，等睇會唔會遲啲出其他戲院時間

變形金剛，power rangers
呢D即使全球都識
但都糸小眾。
另外，Gundam都只系亞洲區hit.
西方國家仲有D地方吾知Gundam係乜

其實系少人識，
因為漫畫英文版當年有流入

broadway同ua都出埋，ua放晒去夜晚12點場

ua出嘅應該係7號嘅場次，之前係未出7號日間場次啲時間

Facts are facts
Sad but true

有續集呢D就who fxxking care 啦

alita IMAX3D今日最後一日啦
想睇既巴絲早d買定張靚飛

等威漫隊長同幪面超人電影，
無時間睇多次。。。。

12點場係當7號場嚟
上次inbox問過UA話星期三先會更新8號嘅場

買8號

絲打打去問咁有心

因為真係好想8號睇多最後一次

3.8刷多場

佢係啱嘅, Alita收唔收得同CM本身套戲係無關
始終隔成一個月咁滯, 仲要唔係打對台
而最大嘅問題的確係根本冇人識Alita+宣傳唔夠

但so far我睇咗幾位youtuber評論
其實大家都係針對嗰種未上映就刷負皮同無理嘅仆街影評
當然係有人拎兩者做比較, 但都冇直接話因為cm而Alita票房低
只係話Alita比CM更加表達到女英雄呢樣嘢

已ready聽日即買飛

正fan arts

8/3 2D 照刷

Exactly
雖然好多人拎角色黎比，而且講得好啱
但原罪都係無人識Alita ，比唔到

CM係女霸權

睇下女性觀眾點睇

未入場之前我連係漫畫改編都唔知

但好似Ready Player One呢啲都已經大包圍
中晒Game, 動漫, 經典電影元素+史匹堡個名
睇佢就收成580m, 但入面有成200m係大陸貢獻, 當地得137m
計計數一樣係仆街/剛好打和
真係好難捉摸美國班觀眾到底想睇乜

最後一日imax
加里戰鬥呀
漫畫fans

美國觀眾唔難明
咪就係唔識alita係乜水囉

日本仔先非而所思

各位未買Artbook嘅巴絲
如果有性趣買可以幫襯台灣博客來
啱先睇過美國Amazon 4月先翻貨之餘亦加返價
計埋運費大約376.88 HKD

博客來就3月中出貨, 計埋運費350 HKD
俾大家參考一下

加油

Artbook 真心抵玩
所以物品 所有scene 所有出個場嘅人都有寫番創作概念同比番張concept art出黎

應該吾關事，
美國，日本，韓國都勁多好的本地製作，
電視台多系一件事，
電影大大小小都勁多，
有時對佢地黎講的垃圾都好過我地祖國
果D「所謂」神作。
似選擇太多。

Readyplayerone 合家歡啲，一家大細都啱睇
而且又玩共嗚嘢，中哂不同類型觀眾

博客來啲出貨包裝應該差啲
amazon啲包裝係有保證好多，有時仲會覺係包得太誇張
因為amazon寧願包好啲，減少貨運壞貨而退貨嘅情況

正如我上面講，
Acg界對一般人可能好細，
但作品海量....你識得曬咩
識得有D所謂宅原來只會睇輕小說果類
或者純愛故事，啲科幻野完全吾会接觸。。。
根本是選擇太多

希望香港會入口

淨睇彩蛋都夠

咁講我有啲驚添, 剛剛幫襯咗
本身Amazon買但點知其中一件官方出嘅衫有問題
遲遲都未出貨, 結果衫又買唔到Artbook又冇晒貨仲加返價
嬲嬲地就台灣買算

巴打又吾又簡體字睇死人咩

Sorry ,貪方便 😂😂
下次盡量揀返繁體字 @@

可惜當地都唔係大收, 中國成最大贏家
所以我就話, 明明Ready player one都已經咁大包圍
但點解當地票房都咁樣

都話動漫電玩在哪裡都系比較小眾。。。。

好感動

1.3億，算係咁啦

Fans VS Disney Super Power

巴打你又打簡體又糸又吾又做埋表情撚
喺第二個po應該已經落地獄死全家

Sorry, 未睇發帖規矩

頭先去youtube睇多次隻HT, 件皮衫真係好好J
如果唔郁佢眼珠的話個樣都唔差 (當然執到正式版本個樣會更好)
但頭髮真係硬傷
好想快啲到貨幫Alita影寫真, 但仲有成年等

想問下IMAX畫面大D定海運巨幕畫面大D？

聽聞啲皮好易殘

呢層真係唔多知, 上網搵唔到最新資料

2010年有人share過:
先以銀幕面積說起，海運戲院的銀幕高28呎、闊67呎，是一幅 2.40 : 1 (21 : 9)幕，而 iSquare IMAX的銀幕則高40尺、闊73尺，是一幅 1.85:1 (16 : 9)幕，當放影 21 : 9 影片時基於闊度不變，高度則減至約31呎，衹比海運的略大。

但IMAX係播IMAX 3D版, 本身成套戲就係比普通版睇多26%
海運係巨幕, 應該係普通版嚟(但喺個巨moon到播)

狂戰士個件會好啲？

應該要保養下之前去執平貨, 有啲又係皮衫嚟
可能舊貨擺得太耐, 一拎上手啲皮甩晒

咁今晚最後一刷都係揀IMAX

岩岩完場

今日大陸票房同尋日一樣

都係綠帽領先 緊接 Alita 同馴龍記
似乎馴龍記後續力有d 弱 上映5日票房已插水
預售情況亦大致相同
可能大陸仲有一堆消費力 翻刷緊Alita

目前Alita 7.84億 票房 樂觀態度去睇嘅話
希望可以係最後呢三日 推到上8.5 億
8號女權隊長之後嘅日子 仲可以龜速爬上9 億

今日冇睇票房, 原來已經7.84億人仔, 比我自己想像中好
雖然我覺得呢3日頂盡8.3億左右
但如巴打所講仲有時間俾佢龜速爬下

至於龜速到咩程度就要睇下CM喺大陸有幾受歡迎
參考返之前蟻俠2, 雷神3, Spidey同黑豹
Marvel英雄個人電影喺內地唔係特別勁
睇返貓眼嘅數據, 4套入面得蟻俠2過8億

都差不多回曬本
應該會有續集

樂觀去睇 真係好樂觀嘅話
始終我覺得綠帽 馴龍呢類戲 target 嘅市場其實唔大
單睇馴龍以合家歡為主 到第五日已經插水
綠帽呢種講種族衝突嘅戲 應該好快步佢後塵
至於 女權係咪真係咁大影響力 獨佔成個市場 我就覺得未必 如果佢係復聯4 就舉定白旗都得
眼看 8 號除女權以外 好似冇其他大作競爭情況下 其實銃夢 應該仲可以分一杯羹 睇埋今星期尾 大慨就估到 下星期戰況會有幾慘烈

中國票房抽水抽得好多。

冇錯, 撞正Endgame的話相信乜嘢戲都死硬
睇返同期就真係得CM同Alita
如果CM唔係出奇地受大陸觀眾喜愛, 相信都有啲肉食下
雖然話同嚟緊Endgame有關係, 但估計都係最尾一段仔
就算Spidey呢啲比較出名多人識嘅再加埋ironman都冇特別光環
所以CM都未必過大影響力到令Alita雞碎都冇得執

講開黑豹喺大陸都幾慘淡, 得6.6億幾咋陰功
(雖然我都覺得真係唔好睇

鬼叫佢市場大。。。。。

直情係抽濕大笨象啦 DKGH
打擊外國文化嘅強硬手段

身體很誠實
日日南京大屠殺

無呢啲嘢睇
自己小心

佢唔講鬼知咩

未回本架
數字表面上好睇架咋。。。實質未達標架

睇返巴打原來已經開咗個post畀人屌
呢啲規矩係舊登留落
MK、殘體呢啲係兩登一路立場來
其實都係等人睇得舒服啲

岩岩入黎。。。。。

好彩肥絲唔o係到，如果唔o係實鬧柒你

起碼有個希望先

唔喺公佈咗會有續集？？

幾時

睇得出
以後生生性性做人

Wiki話有
只話係plan緊

盡人屎@@

啱啱先講完唔好做表情撚

吾好意思

但都睇票房先

目前睇仲有上升空間

導演同rosa開左綠燈，james睇票房而定
套戲有樣野好 就係口碑好，呢樣好重要

真系少有改編真人版會咁好睇。

完全係神作
睇下十年前發哥套龍珠 睇完屌出聲

呢套戲完全係衰宣傳

我仲未睇過呢套極品

有理由相信呢到大部分二刷以上

人係會睇新戲既

所以佢後勁應該好穩定，話唔埋定cm頭嗰水過後就反cup番佢
你睇依家連美國佬都開始覺醒

不嬲都話會有續集，劇本一早都預左有3集，但票房唔好就唔會拍

有唔少人應該買完飛就算

如你所願

3.8 take the challenge

下一秒就正

睇返呢個reviewer 講嘅野 不無道理
女權撚嘅出現 係美國係好普遍
女權隊長同 銃夢 唔存在直接競爭
但女權隊長 掀起左 一鼓 noise 令人pay more attention to 女權呢個問題
過去數星期 好多YouTuber 都拎兩套戲去比較
大家都係女英雄片 即使本身銃夢同女權扯唔上關係 係呢個環境下一定會食左好多流彈 （記得有女權撚問點解 Alita 換左個body 會升左個CUP ）

當然外國好多人出黎力撐套戲係好事
US 口碑發揮作用 搞3.8 Alita challenge 都係好事
但呢啲noise 係好影響到 銃夢達唔達到本身嘅potential box office
加埋一班RT打手 SJW 仲有文中提及 宣傳問題
美國本土 唔收得已成事實 即使佢地醒覺 其實都為時已晚 只係死得無咁難睇咁解
但都係果句啦

屌你啦美國佬

都就嚟落畫，其實大部分美國佬都比啲所謂影評影響到，搞到啲人以套野唔好睇，但其實啲影評係將焦點放係點解換身體會升cup，總之依家啲美國佬係差入場呢一步

純買飛支持應該買最前留番好位比人再享受

不如搵人組團大家一起去睇個尾場

已入 勁多人

應該無影響，入場啲人見到咁多位就會亂坐

日本第2週跌成一半

今日應該係最後一日咁多人，辛苦唒咁多位香港人，如果美國都可以咁，電影業一定比依家咁多元化更百花齊放，無奈所謂嘅左膠意識扭曲唒個市場

大佬人地起碼乜都拍到出來先
應該話希望香港可以好似90年代甘就好

遲啲嘅電影應比好多野局限左，女主角大波都比人屌，明明alita先係最表達到男女平等，大家都變左機械化，身體無分性徽，但大家仍然可以相愛，但啲仆街就係都要女人大唒，人地鍾意hugo關你撚事咩，都變左機械化，達到真正意義上嘅平等，都要比人鬧

未必吧

又系又吾
仲有係你嘅祖國
唔好加我地

貪快唔被咩

被乜撚嘢呀
貪快返5p啦屌你老母
唔知規矩仲喺到串串貢
又吾又系又簡體
仲要表情撚
你都係做cdrom算啦
唔係你有一百個老母都唔夠比人屌啊

收皮食屎狗，
屌你老母X∞

唔好中計講番套戲先

條友5p小學雞嚟，唔洗理

都唔知係咪突登

今日入咗兩隻Funko Pop信和有得賣

似突登，明知香港人咁憎5p 同大陸仲係咁打係咁奶，係咪captain marvel 啲打手嚟引戰

雙嗌唔好口 夠薑就隻秋

信和幾錢

同問

總之alita 繼續努力

120一隻
Amazon雖然平啲但計埋運費都差唔多

出咗？之前唔見，去買隻玩吓先

頭先已經有師兄指正咗
盡量會留意，改返啱啲字，
唔好意思唔喺有心。。。
真係貪快習慣一時難改。。。

我上次經過都冇，今日去又有（擺咗出門口）
不過我諗現貨唔多，各位巴打想買就快手

好，呢幾日出去睇下

而家諗番之前宣傳果陣如果整埋alita整個心心叫人睇應該冧到多啲人

占士過份自信

Funko pop個風格始終睇唔慣
所以都係算

睇返電影Elysium覺得個劇情好似樣

佢覺得只要佢有份出品就套套都好似阿凡達咁

係好在平同款夠多，好多劇集角色都有
平平地買隻擺喺公司都開心嘅

3.8 暫時全早午場無夜場唔比人刷

james係串既，有兩套戲過10億美金
之前有報導問佢點睇水行俠有11億美金，跟住佢話當你有兩套以上過10億先再同我講野

但如果宣傳夠但都俾影評人屌引致低票房
即係掘大D個坑俾自己跳
你睇下han solo, 宣傳夠（直頭響superbowl 播埋廣告），美土野仲要星戰系列, 搵埋Ron Howard 做導演
但淨係拍攝成本都275m 但收得395m ，預計要500m 先回本直頭大蝕
但記住，蝕成咁都有可能有續集，lucasfilm 確定有"幾套"starwars film 製作緊但唔知係唔係han solo喇

所以alita 擺明攻大陸票房其實算係賭0岩左，起碼比起han solo 張成績表靚仔，disney 同fox 點蠢都睇到盤數啩

咁難得aquaman 搵到食梗係大開水喉
對上一次dc 最多人睇同亦已經係batman trilogy

唔係兩套過二十億咩？

等一等UA聽日update
我見佢7號Megabox啲場嘅時間都仲幾靚仔
因為嗰到多院但又冇咩戲播
佢想谷IMAX所以暫時星期五唔太多普通版CM

講真佢係串得起嘅唔計通脹都仲霸緊頭兩位
Titanic唔洗講啦永恆經典嚟，Avatar就第一套3D戲
其實Alita都係一個好大嘅突破，雖然票房成績差
但我相信日後講CG都會有人提起佢

希望遲啲美國佬睇番alita o個陣會後悔

仲有未來戰士系列
係抵佢寸

titanic就唔知，avatar有27億 簡直痴左線

睇番鐡達尼號好似21億

呢套其實真係可以多好多票房……
而家都仲有一大堆美國人唔知呢套咩來

只係d人唔肯踏出第一步

5分鐘後UA有最後最後一場imax 糾結緊買唔買飛好

買啦

啲美國佬未睇過就話唔掂
講到尾都係以前啲漫畫拍成電影嘅印象太差

alita對美國佬表示失望

但唔拍就唔知邊度唔得
Alita算係睇住前人失敗而拍
真係有好大進步

CSL

佢都準備咗成二十年

報告！UA iSQUARE同青衣城8號場已出，有夜場

狗衝

睇吓有冇時間去睇多場先

全部都isquare真有米

有冇人有買dr ido's journal

青衣城個時間最靚仔
不過如果星期六放假嘅睇iSQUARE都得21:45
其他戲院都應該播埋聽日就完

不知不覺已經上咗一個月喇

Cant agree more

嘩屌估佢唔到UA Megabox剛剛更新，8號有6場

等緊yoho星期六夜晚有無場，無就要星期日早場 最驚佢突然落畫

見住imax場個option無咗...真係心如刀割

上足一個月，好叻豬架喇

證明佢後勁凌厲，啲片商都知應該點做

而家只需每日幾廿蚊就可以資助ALITAbb喺續集重見天日

休息返一兩日再黎2d馬拉松。

有人肯比就係
btw今日大陸有15m人仔，total 7.93億人仔，聽日準備邁向衝破8億
alita fighting!!

識個d人已經拉哂佢地入去睇，跟住真係等未睇個d人醒覺。

完場了

已經plan好今個星期睇多兩次2D

正常大片都會超過一個月

7刷完IMAX 以後無得係戲院睇了 你老味個心噏住噏住好想喊

洗唔洗咁

係會有少少落寞
始終同睇碟係兩件事

UA 8/3有夜場刷

真心佩服，我都剛6刷，但只有2次IMAX，其餘全部$50早場午夜場

好空虛 好驚無續集 好驚呢世都無機會喺巨mon睇到Alita既存在

你地真系有米
我覺得二刷已經很奢侈

由討論區（4）追到呢度，真係定唔順要開account 留言啦
支持Alita

希望呢班人有一天係電視睇完會後悔無入戲院睇，之後如果有一下部乖乖地比錢入場睇（如果開到的話）

megabox仲好多場

愈睇係會愈心情墮陷，套戲負面消息好多。

遲啲喺Netflix睇：
無嗱？
仆街！
我要下集呀！！！！！！

死火，「係」先啱。
各位大佬手下留情

唔有米㗎喇
呢度啲人咁癲
有錢分分鐘捐一百幾十億出來開戲

我係李嘉誠個孫即刻捐出黎

以後只有睇碟回味

我係好擔心美國人品味下跌同俾左仔
荼毒，始終佢地舉手投足係影響緊好多野，班荷里活猶太佬始終係睇錢做人。

有無人有興趣訂黑膠?

已訂

幾錢

USD 24 會有voucher 做digital download

我覺得又未必
如果睇返audience score
我信大部分美國人入場一定會改觀

買左itune 止咳

我用Tidal 聽

好多人只差入戲院果一步

唉，望佢後勁聲勢好啦。

同D朋友講，睇完覺得唔好睇嘅回水俾你

一陣真係要你回水？？？

如果荷包寬鬆少少請埋個朋友睇點話， 多個口碑多個機會。

有入場睇嘅冇可能話唔好睇

唔喺人人都會鐘意科幻片

請咗兩個朋友睇imax, 請返我食飯咁囉，好甘

一諗起再無imax睇就好撚辛苦

連續睇太多場imax， 除左尖咀海運，去返其他普通戲院真係好大落差。

Tst海運係咪最接近imax? 仲有無2D睇

Check過好似無 有無話邊間戲院睇2D最好

好睇都話唔好睇，難得有人請睇戲

佢係21比9 28尺幕， 距離夠，音響效果同戲院空間感咁都好好，上兩次坐I同J行，注意K行係DBOX。

海運已落，上緊經期險長

Ua isquare imax L,K,J,I 都坐過 認真J, I行無得輸
Imax睇佢打古維卡 真係正到

巴打你已經係iSQUARE畢業。

拜託真係要有續集

第一次坐L 之後慢慢一行一行咁坐前 試下邊行會係最岩自己 isquare imax院畢業

好後悔無睇全景聲同4dx

4dx我覺得一般般
Imax先係最正

有無巴絲有買到？

megabox imax 12聲道應該唔會差過全景聲
如果megabox啲位可以震埋就正

睇到第5次先留意到唔係每個shot同clip都係用imax鏡頭拍 搞到勁奇怪

Megabox太遠 而且想睇果時已經得返22:00場

Plan定有sequal一定睇2d, 4dx, d-box, imax isquare*3 ,imax megabox
唔想再有遺憾

成本問題，其實二刷都會知幾時切換
基本上文戲位咪轉返

想問下套戲全程把聲係咪都係Rosa 黎
我今日5 刷完 IMAX 次次去到 Alita 講 sure why not 同後尾 what did u do 果到都覺得把聲唔似Rosa

深夜輕輕一推

全香港應該係megabox imax音效最好
佢12隻喇叭嘅總輸出功率高過atmos好多，雖然唔係好多陣時feel得到，開場嗰段飛機飛近嗰下應該係佢功率最高嘅表現之一
但香港所有imax好似都係2k，mcl德福嗰兩間atmos house嘅4k都明顯清過imax好多

atmos house好正,密集中頻喇叭去包圍間戲院,但海運就空間感好好,音響俾我感覺似一間戲院而唔係試音室

每次聽到1:30個陣個心都好亂。

我硬係覺得imax會返嚟，cm唔hold得幾耐

落左都上返？

起碼成年啦
"由於銃夢熱潮，決定加開幾場imax"
而家有d imax場都播番Bohemian Rhapsody

等下年拎oscar先

有d難

拎到就爽

佢未做呢度好似都只是普通演員

"And the Oscar goes to.......Aliiiiitaaaa!! "

始終源自日本，拎咗的話會好震撼

最佳效果就可能有既

Just the point

最佳電影特效

ff下咪算

正路就唔會係第二個配啦
不過我係覺得後尾把聲愈嚟愈少女
有愛情滋潤嘅女仔難免會嗲啲

奧斯卡獎一定無，呢個獎依家係比啲政治正確同女權意識正確嘅電影攞

有提名已經好好
起碼喚醒班人呢套戲嘅存在

想下問下普通光碟機播品唔播黑膠CD,未用過

想問下普通光碟機播唔播到黑膠CD，未用過

可能出咗碟又大賣，
咁就真係還得神落

大佬呀，你唔好咁痴線啦 .jpg

都仲係未夠回本
真係要靠Avatar 2,3 先續集有望
各位不如留錢二刷三刷avatar 2,3

我硬係覺得下集會cut cost

最驚係cut到兩集邊一集

變*

兩套都實會洗幾次
淨係睇特效應該都滿足
劇情希望有新意
同第一集唔同

德福mouae fx唔止聲畫好，個位都震得幾爽

理得咁多，見到占士金馬倫執導

香港人：

德福house fx*

咁金馬倫拍續集都叫有d保證
例如未來戰士2
同埋比起lucasfilm旗下星戰拍到爛哂都仲有續集比
avatar既潛力大好多

兩集變一集佢啲野都唔知可以點交代，2粒鐘實唔夠時間講

痴撚線，黑膠碟好大隻

我睇錯野
自，sor

導演詹姆斯卡麥隆提及，《阿凡達2》不只接續第一集的內容，傑克與奈蒂莉依舊在一起，並且有了一個8歲的女兒，故事就從小女孩的視角開始訴說，但傑克與奈蒂莉這對戀人似乎在感情上產生變化。

暫時知道嘅新劇情係由阿女視角睇兩公婆嘈交

電大人，Nova 個仔，複製Alita同Zalem 指派Alita 做任務全cut
無遇另一條新仔
佐根(傑秀皇) 頭半個鐘就俾alita搞掂做炮灰，略略講下人性俾Alita掙扎下
之後就殺上zalem打Nova
Nova派已改裝既Zapan打
打完爆大鑊晶片腦
之後Zalem跌落地，Alita犧牲自己
搞掂

點帶出環保訊息

只能講
占士金馬倫今次宣傳真係失敗

今朝睇咗呢段片

其實我一直都有留意呢個youtuber, 佢分析都幾好

始終迪士尼都有可能為咗氹下老人家開心而開綠燈keep住合作關係
如果真係有第二集, 就可能如巴打所講會cut cost
而且我個人認為, 必定會兩集變一集
始終唔係賺錢嘢, 俾多一集都純粹係因為占士

但個youtuber都講得好, 賺得一蚊得一蚊
希望可以拉近到400m, 令續集嘅可能性再大一啲

呢個有提，但唔係出自金馬倫把口

《阿凡達》續集將於2020年12月、2021年12月、2024年12月和2025年12月北美上映。

呢個續集時間就應該準嘅，除非4同5又有delay
4同5仲係準備階段，遲啲又係連住拍

電大人cut硬但複製Alita我好想睇

我都希望係同巴打你講嘅差唔多
係一開始講少少嗰幾個月嘅回憶 (離開Ido, 專心打比賽)
再加發現Ido失蹤+同Nova有關

咁又唔使集集提住嘅
同埋觀眾可能會覺得舊調重彈
生咗個女做主角而家感覺幾新鮮

太多敵人唔係好事，會搞到故事結構好亂
你睇下spider man 3
又sandman又venom又harry
真係唔掂
ido失踪應該唔會，因為佢要幫傑秀皇tune, 如果唔係就揾唔番alita
同埋可以安排Ido最後俾nova爆大鑊先有內心戲俾Waltz show演技

不過有個小問題，Shiren器官盒已經有bug

佢個劇本兩集根本交代唔唒，如果夾硬開變兩集，啲劇情好難想像會cut成點，希望到時唔好不倫不類

咁又係
同埋又可以講下生命樹同pandora星歷史
淨係解釋個星球設定又打下交咁就一集

其實我都係想睇三部曲多啲
想見多兩集alita

邊個唔想，最好開到星戰咁十幾二十集
仲有LO同火星戰記

如果會拍
我覺得搞三部曲機會大過二集完

所以應該擔心開唔開到續集先

Agree,一係一開就開埋第3集，一係就唔開

先睇avatar點吸金法先

係其實而家個故事背景對我來講
已經吸引過mcu
遲啲完埋endgame啲主角退晒
可能真係無咩動力追以後個啲
始終覺得mcu有啲黔驢技窮
啲價值觀又
不過如果有好特別嘅新英雄都會入場
但係通常續集又會悶返

淨係第一集都已經有好多野只係簡單帶過，好多野需要續集先交代到，例如火星人，薩林，300年前嘅歴史

如果用漫畫角度睇
美國隊長交俾falcon/winte soldier二揀人
tony stark收皮，之後將意識upload做Jarvis咁
thor真係唔知點埋尾

新英雄加入，fox買既marvel英雄可能唔再拍，等contract完俾marvel接收番，之後再入marvel universe

迪士尼應該會繼續科水俾marvel拍既，話哂係一隻大金蛋

都係, 所以只係想睇但都知佢唔會拍

ido一樣幫tune傑秀皇, 可以係Alita贏咗之後Nova捉走佢
咁樣一嚟又唔洗跳時間, 二嚟又唔洗拍布丁嗰場

呢個bug我都想知佢點拆
不過最尾好肯定嘅係Alita已經決心要毀滅Zalem
所以ending都應該係Zalem bye bye

其實我對佢300年前大戰好有性趣, 如果有前傳就好
愈講愈貪心, 現實中只求有多集

300年前大戰應該會係第二集交代下嘅我都好想知地球同火星點解會開打

套戲真係完全唔使擔心佢內容
移動迷宮內容咁垃圾都拍晒三集仲要有人入場
alita真係差宣傳架咋

如果仲有下集，一定要做好美國宣傳，金馬倫今次衰太串

人地budget 34m收384m
最新0個集先58m收284m
梗係密食當三番

第一集贏口碑儲死忠
第二集吸新觀眾
第三集結局終極一戰大收無難度

係呀，重點係班觀眾屎都照食
alita更何況唔係屎

美國劇情戲總之小說輕改篇
有心路歷程，有烏托邦主義，計中計plot twist

就已經贏到美土票房一定數字

前兩日為咗Rosa b睇晒全輯移動迷宮, 好辛苦先堅持到唔瞓著
講真本身個世界觀係唔差嘅, 但劇情真係好鬼悶
不過本身都係低Budget作品, 算吧啦

移動迷宮第一集紅除左宣傳 係因為好多後生靚仔靚女坐陣 當年讀U 果陣好多女性朋友 都因為咁走去睇 特別入面個韓仔 韓仔前韓仔後咁

你講起又有啲印象
開頭都唔識套野，係班女同學成日提maze runner先留意下

都可能好似warcraft咁唔使再拍
但我覺得口碑上alita大勝warcraft既

最仆街係比個名呃咗...
真正「移動」只有第一集
睇到三先知係喪屍片
Ok u win

唉
都可以望佢好似edge of tomorrow 嘅

edge of tomorrow起碼過100m美土大關先

唔會啦, 邊有爆冷架

漫畫都好似未交代

Visual effects可以試下
但今年有avengers 所以都係博下nomination

移動迷官有rosa嘅咩
睇晒三集都冇印象

諗吓第日行disney shop會有alita嘢賣

陰公隔左一日先有1m進帳

屌佢之後搞好個宣傳嘅話
根本呢個角色會大賣

第2,3集嘅Brenda係佢嚟架

睇完之後覺得佢啲戲份仲多過女主角

希望迪士尼睇得到
avengers 4呢個高峰過左之後
真係無可能繼續一世攬住同一班超級英雄搵食
發展新角色新潮流係必然的

希望disney會諗下發展Alita嘅可能性
其實真係可以製造到一個非Marvel而又具吸引力嘅女英雄
依家出面真係冇幾多個同類角色

Exactly

其實連迪士尼本身都已經0創意要係咁炒冷飯

今年迪士尼戲有邊d係全新創作而唔係翻拍舊作真人版

就當俾迪士尼開台disney + 同收購Hulu
都係plan住拍marvel劇，Loki同Scarlet Witch擔正

所以真係要靠買公司黎買埋d創意番黎

我自己覺得依家女英雄係側咗去DC嗰邊
始終WW真係冇得輸, 然後Aquaman嘅Mera又吸咗班人
就算依家有唔少page話CM係queen, 都有大班人話WW先係
個人覺得Disney喺Marvel呢條線入面做女英雄冇邊個特別搶眼
黑寡婦全盛時期唔拍個人電影, CM又唔吸引

我唔敢講Alita係唯一選擇, 但成個人物擺係到
有口啤亦有啲Fans, 發展下佢啦

攬得過架其實
起碼要同DC抗衡食超英片D水
唔通完全放棄俾DC係咁cap水

試諗下如果有個機動遊戲係玩Motorball fing嚟fing去係何等爽皮

冰上滑球

依度就係Avenger創辦人係Iron Man , Thor同Cap America三個男性
同DC Justice League係Batman, WW同超人既分別

WW係DC鐵膽， 但Black Widow唔係，所以俾WW食頭啖湯係正常

問題係DC有能耐對抗嗎
得ww同aquaman
其他收哂皮亦唔見短期有轉機
我意思即係話，要賺錢的話唔一定淨係拎傳統superhero砍對家superhero
Venom 是例子

俾著我係迪士尼梗係食住上再狂出超英片打到DC永不翻身
想當年Marvel要破產賣版權，再借錢先出到Marvel Studio出Iron Man
一次豪賭贏左到而家係威係勢

Disney唔會放過DC架喇

因為我都幾有印象嗰陣好多人希望有黑寡婦嘅個人電影
但可能係角色限制加上本身嘅計劃所以就一直都冇

其實WW食頭啖湯都唔係咩問題, 基本上市場上都唔多主打女英雄
只係既然女英雄呢個市場仲有啲發展空間, 希望佢地會考慮下

仲揾Venom講
spider man universe已經一半回歸marvel studio
Venom出得幾多集，俾你出埋Carnage最後應該又會上番Peter Parker身

而家係有plan住出Black Widow個人戲
但Marvel時間表真係排到密質質

Spider man copyright仲係sony 到
已經只係case by case 咁比番disney 用個版權
Sony 一個唔該之後真係可以收番spider man venom 同其他spider man villian 呢啲更加唔會咁易放手，全部都係金蛋黎

但sony 一定要keep住出
如果唔係marvel就可以收番
但點樣"出" 法就
可能無限case to case
基本上同回歸無分別

因為marvel更賣大包
剩收production cost
Spider man solo票房全部計入sony

不過spider verse做得真係好好 希望sony focus番去spider man 動畫

DCEU都收埋皮
基本上擴充英雄宇宙唔使諗
係得返拍獨立英雄呢條路
除左ww，aquaman，主幹人物都收皮
雖然仲有新作joker, suicide squard之類，但都唔覺得克到迪士尼
迪士尼可以話係單手都禁住DC黎打

但同一時間過左復仇4，高峰開始跌
Spider-Man , captain marvel
真係唔係話好似Ironman captain America 咁吸引
先唔好話同唔同DC打
但佢唔吸納非傳統新角色而繼續Spider-Man 續集，cm續集，黑豹續集，阿邊marvel 新角色
真係會流失非死忠觀眾

非死忠觀眾在此

same除非endgame後有其他新角色加入又吸引我
否則除咗Spidey同Doctor Strange獨立電影之外, 其他都冇乜性趣

據說xmen 同死侍將會加入埋後續既復仇，而且xmen會大洗牌 重新度身訂造角色，得死侍位演員可以留低

Rosa

Sony其實響動畫同CG製作都不甘後人
Peter Rabbit都係佢整其實唔差

巴打改埋名喎

同時貓眼票房預售禮拜5戲飛
女權隊長已經有37m ,佔成9成
alita得番1%

唉, 我係幾鐘意xmen系列, 同時大洗牌我覺得好可惜
其實一直都幾"鄧"佢唔抵, 因為佢係好睇但又好似冇乜人care同討論咁

佢真係好正

算啦高峰期過左，已成定局

幾可悲
明明Alita好睇咁多

有冇睇過佢YOUTUBE有段訪問好似透透地粒LIN個位

所以先叫大家留錢科水俾avatar

睇女權隊長d觀眾評價
好多都話故事平平淡淡 動作戲唔得
相反alita動作戲方面係荷里活算係頂級水平
但現實就係alita票房點都低過女權隊長

睇Rosa啲訪問片feel到佢性格都好正

我唔會同你地講Netflix 套birdbox有Rosa

入場為睇avengers既所謂彩蛋是常識吧

純粹為左接戲落avg4先睇

而家都係等endgame,隊長真係冇乜興趣

應該會有續集，
睇以前經驗，
贏口碑但收支麻麻地(至少接近打和)都可以出續集

所以幾聰明
marvel咁又扼到票房
唔係open end叫你睇下集
係叫你留意下套marvel戲

小背心

ua直頭出通知

MARVEL個BRAND做得太好
求其出套都有人睇

真性情大集合

未睇 不過d埸次已經少到
睇怕都係睇唔到

唔係戲院睇你會後悔
睇左包你覺得值

全部1點至3點
返工時間睇唔到

希望星期六日仲有

未有時間二刷

六日一定有
不過中細院你預可能一日得1-2場
大院會多D

應該早場會少好多

星期六
奧海城9:55pm

iSquare 12:05am
青衣城 12:25am

嗰陣一出已經睇咗
雖然當時未正式鐘意佢但都俾佢吸引到
佢入面個Look勁正

奧海城得2間院係正，小心中伏

青衣城ok
但星期六我睇隊長早場

睇連登都已經唔少人話對角色冇興趣
但因為同endgame有關所以入場
呢個就係發展成個宇宙觀嘅好處

準備拎半日off去睇

老實講 英雄電影千篇一律 仲要女權隊長一出就起晒鋼自稱最勁 觀眾唔入場都大慨知發生咩事
加上Brie 姐又咁臭口 冇A4 back up 食左屎啦
最強英雄都係咁話
無可否認 marvel 成條timeline 設計得好 又贏一仗

咁正
你都有半日放

就係贏在鋪靚晒條路囉呢樣嘢真係冇得講
淨係每套連少少都已經夠做
A3尾擺到明係搵佢救命講明佢係A4關鍵人物
就算你本身對佢冇性趣但你期待endgame已經自自然然科水入場

太多變數
真係睇金馬倫點同迪士尼傾
因為再伏既han solo 電影都疑似有續集
無理由alita 會無，但點都要3月中完成收購先再睇公司方針

星戰食咗屎

其實迪士尼收購呢個位都唔知是福還是禍
可能因為收購而斬晒"不必要"嘅項目, 亦有可能重新再傾發展計劃
希望可以快啲知結果

星戰根本貪得無厭，為拍而拍消費老fans
加上左膠入侵

星戰消費緊過去幾十年積落嘅人氣
都係OBI Wan black Vader Skywalker 果代精彩好多
細過睇 前傳 黑帝君臨 睇到硬左 個拳頭

唔似而家咁浮誇 仲記得Luke 係E8 點用念力fake 9 班帝國軍最後消失左 睇到我想打爆個 moon

呢D吹水野認真不敢恭維

佢用念力果下差點以為飛昇登上身。

咁銃夢係屬於金馬倫個人既，點斬都斬唔到
但發行一定跟fox, 而fox 準備做迪士尼跟班
而迪士尼想要avatar, 所以一定會同金馬倫講數
所以好睇金馬倫對銃夢既熱愛再同迪士尼講數（都好愛下，成廿年都無放低）

當然正路迪士尼唔會放生占士咁傻豬
如果真係拎嚟做個交易去換avatar嘅未來發展都合理
只係怕因為今次票房失利令占士對續集有顧慮啫

反而我又唔驚佢有咩顧慮，marvel 既雷神夠蝕
但其他電影回本又ok
當alita 蝕，佢拍2345集avatar 應該回哂本有突

睇返以前啲news發現，當年金馬倫已經係同fox交易要拍晒avatar同銃夢

cm喺hkmovie得3.8, 第一次marvel頭水低過4.0

其實呢段我唔係好明
我都有睇嗰篇報導, 話占士同FOX用兩套戲做交易
唔明佢係用Avatar兩集嚟換Alita定Alita係其中一套
不過就記得係話FOX對Alita冇咩信心想降低Budget

有無source?

The February 24 issue of Entertainment Weekly has an article on the next two James Cameron projects. The deal with Twentieth Century Fox was to do both projects, so that one wouldn't be done without the other.

正如上面絲打所講，Fox其實係有擔心Alita成本過高嘅問題
所以應該係金馬倫提出將Alita綁住Avatar，一定要拍晒兩套

應該係呢段

同時自膠先兩套戲係講緊Avatar+Alita

Avatar個故事其實一集就可以完，可能同fox deal嘅時候都未計劃要拍續集
不過之後票房咁好，又可以繼續拍落去

續集攤得太凍唔係好事
希望avatar2收得

搞到我都google 埋一份
原來avatar 一早都諗住3步曲
With that in mind, Cameron is finally pulling back the curtain on two would-be trilogies that might define sci-fi filmmaking for the next decade and beyond. "I have two franchises, if you will, or films that play out over an arc of a number of films that I am going to be making," he revealed. "[I won't make them] back-to-back, but one after another. They, in turn, might spawn back-to-back sequels. It all depends on how the first one does."
The first of these films is a long-rumored love story to be set against the backdrop of a planet-hopping future — and has been known by several names. " 'Project 880,' we'll probably release it as 'Avatar,' " he said, mentioning two such aliases. "We haven't locked in on the title yet, but this is what we are calling it. [There will be] possible sequels if it does well; if it tanks, no."

"We're going to do 'Avatar' first, and we're in active pre-production on it right now," he added. "I'm directing it; I'm directing all these films.

"And with 'Battle Angel,' also, we'll do the same thing," Cameron said of his second project, a sci-fi thriller about a female cyborg in the 26th century. " 'Battle Angel' is actually designed as a three-film cycle. So the logic there is to make one and, if it hits, boom-boom on the other two."

"If you want to know more about 'Battle Angel,' you can get the graphic novels," the director said of his source material. "There's a series of 10 graphic novels, the original 10, by a Japanese artist named [Yukito] Kishiro."

The tech-minded Cameron added that although he watched with great interest as "Sin City" filmmaker Robert Rodriguez reinvented the graphic-novel movie with his green-screen breakthroughs, "Angel" won't be such a slave to the colored page. "It'll be a cinematic style; it won't be a moving graphic novel," he revealed. "I think what Robert did with 'Sin City' was a spectacular visual experiment; I think it worked brilliantly, but that's not what I'm going for. It's more of a cinematic, photo-real feel."
咁如果同fox 傾好捆綁式出戲，分分鐘迪士尼都插唔到手
出續集都係時間既問題，當然都要票房ok 先boom boom 出兩集...

Looking for the newest, hottest trailers?

Check out the latest from Will Ferrell in "Talladega Nights: The Ballad of Ricky Bobby," "The Night Listener," "Ratatouille" and more, on Overdrive.

Both the "Avatar" and "Battle Angel" series, he added, will begin with self-contained debut movies along the lines of the original "Star Wars" trilogy. "The films have to play as individual films, but they have a greater story arc that goes over the three-film cycle," he insisted, saying he isn't a big fan of "The Matrix Reloaded"-like cliffhangers between chapters. "I think that's how it works the best. I don't think you want to just run people off the cliff after the second film."

金馬倫真係好愛銃夢

Battle Angel' is actually designed as a three-film cycle. So the logic there is to make one and, if it hits, boom-boom on the other two.

我想哭
不過都未到絕望, 希望會有啦

老實講
連thor, star wars spin off 都有得出續集但alita 無
真係可以集體寄刀片俾disney同fox

如果本身冇plan, 第一集已經係個圓滿故事都算
但依家明明有後續但又冇得睇嘅話真係好折磨呀

希望有啦，話晒都已經係06年news

樂觀D諗最多都係delay

好難想像占士10年前就想拍銃夢，想到而家
如果係果陣拍未必有而家咁好睇始終技術未成熟
阿凡達而家睇返某啲cg細節都feel到假假地
希望占士同史提分史匹堡繼續拍呢啲科幻題材

其實係接近廿年前就想拍

但都要美帝班友接受多D唔同taste 先

係

咁快推到700幾

Alita好野

Cm好似麻麻地，bb有冇機谷多少少

無關係，今日唔係週末

其實都無得搵藉口啦
Alita marketing 就係失敗
隔離戲拍成點都唔關事

今個星期都冇得鬥架喇
始終嗰批想睇嘅都要入場睇咗CM一次先有評價
但我內心有啲希望大陸網民會拎兩者做比較
睇下Alita喺23號前有冇得R多少少

即使Cm 票房少過流浪支蟈，都唔代表alita票房會升，依家只有求神拜佛

係
要睇果啲都睇晒
未睇果啲一係先入為主唔想睇，一係就唔知alita係乜無興趣
cm有無人睇無關係
不過啲鬼佬拎左黎比較咁解

我只係狂叫到我一個fd同佢老婆睇ALITA 佢老婆話好睇，佢就一般，但佢好鐘意龍珠

諗起都覺得弱智，cm同alita本來就唔同嘅野嚟，一個累積左十幾年觀眾，一個先o岩o岩出世，但竟然拎兩者嚟比較

又唔係嘅
咁啱爆出cm女權風波
咁啱出黎嘅alita又係無女權意識嘅女英雄
而導火線就係
Alita比影評人狂負評，仲要大部份係swjs
然後到RT自行護航cm的低期待度

啲人咪拎兩個角色，甚至套戲嘅好感度黎比囉

啲所謂影評人食屎大

大陸上到8億

都好d, 9億真係難

希望聽日拉多少少

依家預測落到8.86億, 不過仲有20日, 希望可以達標

9億我覺得有希望，話唒佢大陸口碑唔錯
樂觀啲啦各位

仲有時間，Alita加油

咁廿日都應該可以既

希望本土上到80m

主要係因為8號後場數會降到得返5%以下(依家有23%左右)
唔係怕冇人睇, 而係怕啲人想睇都冇場睇

岩岩六刷2D 覺得自己無睇4dx同imax全景聲 係遺憾

我當時睇左2次 2D 之後
第3次刷 Imax
發現 去到地底戰同motorball 3D Imax 係冇得輸
真係返唔到轉頭

我都覺得冇睇4d係個遺憾

4dx凳加IMAX銀幕一定好正。

根本班sjw影評人成尻日踩低啲中上，觀眾又鍾意嘅戲，跟住硬推星戰solo呢啲拍到爛哂嘅戲，跟住就屌係觀眾唔識貨同埋因為女主角勁所以班"white male"先唔鍾意，先導致觀眾反彈姐，而家佢仲delet埋個want to see，擺明幫cm同星戰護航，然後繼續屈有troll洗影評，但係want to see根本就唔係影評

真係好撚反感

睇咗5次imax 一分錢一分貨 當然同2d差好遠 但我無去megabox睇imax既12聲道版
3d4dx又無去。唉

3d mx 4D motorball
不過要228

如果有Imax 3d4dx版就好 固定睇一個版本 有哂所有享受

尋日睇票房 7.84 b 如果以前日既票房推斷
15m 咁升其實 星期四完左 大慨上到8.3b
但wtf 突然殺出套夏目友人帳 吸左部份票房走
9億完埸 我諗都有點難度
我諗到頭來應8.6-8.8 b 到完
Alita 繼續努力

查實4dx同mx4d有咩分別

4dx = 3d mix 4d
Mx4d = 2d mix 4d / 3d mix 4d

mx = mixed
有2d mixed 4d同3d mixed 4d

個人一直認為星戰成個系列根本是一堆屎。
睇一次屌一次

mx4d 3d都係普通3d

我剩係睇咗頭6，冇咩熱情，新個幾套0性趣

但係死忠fans都屌到新嗰幾套九彩但係影評狂讚，因為有主角大殺四方，同埋係女人

Fans係屌緊佢咩都唔做就有神力，練都唔使練拎起把激光劍就打殘對手，跟手殺哂啲舊角色黎硬推啲新角色

我之前問兩次無人答

一切等cm咩環境，可能alita有後勁呢

可能MISS左

搞錯左

Disney: 球證都係我嘅人 你點同我玩呀

佢勁條春，
帝國都未推得翻叫勁，
食屎有佢份

Destroy Zalem

有無片 好想知motorball點拍出黎

Welcome

最左面果個黑人

巴打我想問imax 12聲道係咪正好多

原來琴晚您坐我後面

補充返普通imax包圍感，但同全景聲仲有距離。

好得意
如果有成段點拍就正

第一次睇就睇4D，仲水左啲friend去睇，但真心無悔

第一時間望住左面黑鬼做緊咩，諗諗下原來係佢
Alita：go easy on me guys (呢句講既時候好有詞性 好正)
黑鬼：sure kid

我人生第一次既4d 就咁奉獻比alita

你唔講我都唔知喺度做緊乜
拍攝現場好搞笑

人地個牌寫住gangsta架

總係覺得有巴打同場。

個黑人 係咪講完sure kid 就死左
好似打鬥場面無乜見過佢

好似一開波無耐就死

係咪比佢扯咗隻手插落去企喺度果位

真係好佩服佢地可以演得咁入戲

比人扯手係識炮個位
用手插頭係其中一個大隻佬生化人

早死都正常 點打人啊導演

好似係炒車爆炸

8/3 開刷了

放大左好撚正

想知做呢個角色收幾錢

其實佢係咪酒吧入面戴黑色兜帽o個位黑鬼，酒吧個look其實好型下

同鑼絲頭都係酒吧見過

大部分都係酒吧入面被人一拳一件果啲

3月8號準備7刷

螺絲頭戲份算好高下，不過衰隊友

張圖個樣好好笑
呢段我都好想知佢係點拍
如果bluray有多啲幕後嘢睇就好喇

留名睇 無修正無刪減版 Alita

8號飛已買，有機會包場
如果真係得我一個的話，我會同Alita bb一齊大叫fuck your mercy

絲打又去ua?

好想快啲出碟，到時每隔幾日睇一次

頂可能人地無話收果50萬呢
一心黎想比賽但比alita順手分屍埋

得我一個既話 我會瘋狂係入面大叫

順便行去中間通道一齊耍套拳

痴撚線 諗起都興奮

但會唔會有職員用cctv睇住

你地忘我到唔記得有職員

扮hugo同alita單獨相處傾計

笑出聲

如果真係得自己一個就唔理職員啦，依家唔癲幾時癲，同alita bb嗌埋一份

屌笑出聲
緊係衝去個mon到親吻Alita bb啦

咁你又癲左啲

我都想呀但時間唔啱

會唔會俾職員錄低我地擺連登 我準備口罩同帽先

去搵rosa叫佢咀你一啖應該實際啲

星期五一齊7刷

而家練定

依家仲爽，alita bb同rosa bb同時咀自己

有人喺韓國首映嗰陣叫Rosa嫁俾佢
Rosa話好

Alita 托住重傷既hugo係到講野果陣 我會訓喺個mon前面 再扮到好辛苦咁同佢講野 之後佢問why既時候 我會大叫 because i love you

叫佢日日扮alita把聲叫你起身

大佬呀你唔好咁痴線啦

緊係喺Alita咪埋雙眼嗰陣瘋狂錫佢面珠仔

真正嘅幸福

點知畫面一下轉左做hugo個衰仔

唔差在一齊耍埋呢個啦

係一開始alita bb起身o個陣錫咪得囉

你地咁搞法，續集搞唔掂，要中間拍套av先

我做醫生係側面睇佢表演

唔準拍av,alita bb係不可污辱

Alita bb係神聖不可侵犯
錫下面珠仔拖下手仔已經足夠

呢到儲左好多癡線佬

呢張有冇清版

ff下姐

呢張我喺youtube cut落黎 暫時無

等佢出碟，大家一齊整gif ，cap圖

Alita bb
rosa bb

我見淘仔有呢套衫賣，絲打着埋先去耍拳

我都見到但條褲好似唔同
其實真係有諗過買嚟做睡衣

前埋個髮型同戴番個大眼仔cosplay埋，完全入戲

有冇人知bb發呆攪住果個係咩公仔

士多啤梨頭...

D微表情真係好自然 rosa

同後期戰鬥mode好大對比

依張圖殺傷力100%

點解可以咁得意

好似係任天堂啲game嘅人物，星之卡比嗰類，唔係好熟

呢張gif 我戀愛了

個嘴仔郁嚟郁去
好可愛

注意力集中晒響畫面度，音響覺得唔算好大分別

巴打我記得您果日係同個fd一齊黎睇 佢評價如何

Megabox 12ch 反而聽到有少少拆聲

左定右？

呢個真
個post推得越耐越痴線

做選擇o個啲一定o係傻仔

全部中哂毒

Alita bb

Rosa BB 好pure好true

無入來半日你哋又更黐線了

要唔要join埋一份

踢死您地班癲佬

諗起你哋睇戲個陣無啦啦一齊喺個院入面倒立個畫面就笑到傻

全間院得返我一個聽end credit

Ching買個咁前既位

諗起10幾兜友企喺個mon面前 一字排開 跟住alita練拳 最尾一拳全部勁齊整咁向住個mon打落去

唔前點睇真我Alita bb

十幾個人爭住錫alita塊面

大嗌幾聲Alita 先走

佩服

alita: I'm with you

唔知點解望到d觀眾踩套cm 我心裏面會開心，同埋套戲係hkmovie跌到3.4分
marvel fans唔好屌我

痴線好有氣勢

同大家排返收皮嘅次序

抵啦，女權呀嗱

其實Rosa b都係第一次擔正
之前比較多人識嘅已經係移動迷宮
佢真係感動到喊

其實要鬥人氣就無得鬥 不過星期五7刷完alita 夜晚都買咗飛睇captain marvel 睇下究竟邊套女英雄好睇d

Sure kid 頭一個畀人收皮

直頭留意唔到佢存在咁

巴打好得閒

原來係Mushroom嚟架

想買返隻

日日都8半堂

咁都搵到

所以rosa好緊張今次套戲，不過唔理套戲收唔收得 至少佢既演技確實比大眾認可

google打Alita's doll就有
愈望愈想買添

係時候報下今日中國票房
今日收1429萬人仔，總票房8.07億人仔
聽日順順利利上到8.2億

之前有啲嘍囉死先嘅
同埋 gangsta(即係sure kid)同mace係一齊收皮
Alita係飛起打停咗mace跟手扯斷sure kid隻手再插返落mace度
有錯請指正

洗唔洗少成咁

您地慢慢錫 我bb比個心我

一直以為比人扯斷手係炮佬
唔係sure kid

第一個死果個
我記得係alita係咩都無做
佢地鬼打鬼撞開左

差不多啦 聽日將會仲少

星期五睇alita 星期六睇cm
同班fd追左咁多年mcu但都一樣唔鐘意cm
但為左avg4又點都要睇下

冇錯
作為演員相信佢有機會同占士，Robert合作已經好開心
而且佢演技係真心好

其實如果唔係開場前睇你地傾我都無咁留意
同埋都唔係幾睇得切

等我禮拜睇多次個陣留意下先，刷左5次都無留意呢d 2打6，掛住睇alita點樣屌打佢地

起碼無遺憾

最記得係鐵鍊果個點死

mcu就係屈呢樣
佢根本唔係一套戲
係一套電視劇
你睇開就唔會跳住睇
尤其是結局前
如果一套電視劇無好似last jedi咁暴走
應該都唔會炒

其實都唔算少喇
聽日有新動畫同CM凌晨12點場夾擊
希望穩穩陣陣上到8.2億

卷到渣都冇果個？

係，畀架垃圾車碾爆

咁樣上唔上到8.2億都成問題

可能禮拜日朝早單刷alita，晏就睇cm，平時逢星期日同兩個fd約開(新年同佢地睇先機緣巧合見到alita)，應該要陪佢地睇cm 到時睇下套經期有幾咁驚奇

岩岩睇完超粒方條 CM review 片 再望望 即刻明曬點解 hkmovie m巾隊長個分會係咁
btw 入面中間位有一段少少o既位 講Alita 套戲
我幾認同佢所講o既野 有興趣可睇睇
純理性討論啦 熱愛MCU o既朋友仔
go easy on me guys

超粒方好間接咁表達一樣野：套野好鬼普通

唔算少啦，第一名綠簿都係1字頭
不過都擔心今日 多左兩套戲，依家alita排第4 到夜晚個時就分勝負

有冇人同我一樣cm都會睇都一定唔係反感，但bb拍出黎果種性格行為可以填補到現實我渴望既野唔係一味屌打咁簡單，所以而家變咗痴線佬

好似套新動畫個勢頭好勁
綠書奧斯卡預左爭唔贏

巴打中左bb毒

誠實啲講句
如果係比角色魅力完全差十九幾萬皮

睇套戲都係畀面marvel
如果呢套係其他公司嘅獨立作
撚有咁多人睇

Alita嘅魅力係ko唒目前我睇過唒電影主角，原本我鍾意美隊，睇完alita之後，美隊同佢嘅距離差十幾條街

真，我坐喺到loop咗張gif 3個鐘 您就知佢個魅力有幾大

exactly，真係比面marvel
試下好似alita咁 淨係掛住james監製，分分鐘票房仲少過alita

攬住蘑菇仔呆係度咀郁郁真係好正
已拎黎做埋icon

Marvel 試下拍到集集無關聯無彩蛋睇下有幾多人睇，cm連trailer都唔吸引

咁快又準備一個post

買碟可以慢速慢慢睇，所以要買碟

1個月推左5個po

美國力守第三，跌幅比1，2，4都少

加油

頂爆佢

好快第六個

今個星期三甲不入 可能五甲都未必有

個數字少得可憐

票房最尾係點唔到我地話事 有時間睇就睇多幾次 唔好俾自己後悔

利申：勁後悔無睇4dx版本

無時間，想4刷
買張飛唯有

星期五/六再刷多次

好多巴打暴走

應該會刷到落畫為止 一夾到時間就去睇

屌 隔離cm已經開到2

新戲嘛仲要marvel無謂比較alita都上左成個月

搵人準備開post6
一於推到出第二集為止

輕輕一推 天光前開到6

推一推

認錯人
梗係好啦
係衰唔夠宣傳，可惜
過年嗰排忙遲咗睇，如果唔係可以刷多幾次imax

已開

唔好比佢停